Catgirl 同 Ken正式分手！

正皮繼續支持同愛護catgirl

cg

佢地早排先好公開咁拍片出黎 咁快玩完

霸王趙完鬆

皇者包裝

對上一次鬧完分手 佢地sweet左好多 特登放閃咁 估唔到 唔緊要 連登仔會代Ken繼續守護cg

一次一盒

終於有機會

一晚一盒

今次講明係朋友
仲分開channel經營
睇黎真係分手了
大家心目中童話中既主角都有分開既一日
睇黎今年真係咩野事都有可能發生

支持KEN 一早應該飛起條八婆

好野 我想做貓女條仔

ken終於脫苦海

無錯
個肥西真係好核突

估唔到ken捱唔住.....
有預感CG d片質素下降

又放返隻恐龍出嚟

呢排無live無片都估倒

日後以炮友身份
用一盒幫手拍一條

仆街ken放cg出黎知唔知會搞散幾多頭家

一次性交租

單身狗有福了

2020年咩事

近1/2星期隔勁耐唔出片

連登仔有機會了

衝ar

趙完鬆

金枝玉葉

巴打你有機會啦

你個名應該係cg你老婆

我準備好左支美極喇

終於都分

唔好放生catgirl呀

冷靜啲先
點解童話故事嘅主角會係個度縮閪肥婆

我記得有幾位巴打好似一直等緊呢個機會

好明顯扮恩愛
睇live就知
Ken對佢好冷淡

終於分手了💔

不相信愛了

召喚痴線西嗰四個人入黎呢到mark名屌
好多人踩個肥西

CG 既片唔係KEN拍得好睇 應該真係無咩人睇

連登仔:肥就係原罪
理佢黃定藍

逃生出口的一線光
流光了眼淚便能看
牙ken靠你親手釋放
度過了春風秋雨便無事幹

真係ken剪得幾吸引

入嚟啦等緊你哋

拎一打美極上啦，仲等！地址自己上網搵

童話?
美女與野獸?

catgirl咁正都分 呀ken唔識野
我留返比你地去追佢

唔好啊 幫我哋頂住先

睇都知cg脾氣唔好得去邊la,乜都幫你搞掂曬仲要睇你面色點忍

以後cg比人笑
仲邊有人幫佢出頭

食過cg以後點樣衰樣臭格既女都難阿ken唔到啦

ken仔中途轉基啦

你幫我介紹俾佢 我拆返佣俾你

ken：有無好既脊醫介紹

你死喇
比人mark左名喇

cat girl 失戀 之後會肥左定瘦左呢

睇佢個死樣都係啦

可以同孖田光明的交流

唉 仲唔到我上

我撐CG 架 屌...

你話人肥就唔岩

笑死

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

即係唔幫我啦？

Cat girl😭😭😭😭😭

我剩係話連登仔炸

幾時鬧交

童話中既主角

ken似係solo之後就摺埋消失果d

同感 睇片都見到ken好唔耐煩
好似唔想理Cat Girl咁

記得帶20蚊買珍珠雪條

對唔住囉

人情還人情，數目要分明。你結婚我做禮金，你記得回禮

頂到咁耐算係咁啦

肥閪正常啦
邊有真愛

火車便當後，阿ken脊椎示意圖

CG 收得皮,,邊個幫佢拍片

係咪要搵埋陰莖重造師

無問題 想要咩 同我講就得

野獸與怪獸

鬈到咁

其實ken 哥幾靚仔

覺得佢地"小劇場"有啲over咗 ken好明顯係被迫
feel到ken唔鐘意咁樣

佢好似唔鐘意幕前 應該都會消失
btw 上面好多人應該一條片都無睇過

賤男，食完catgirl就走

美極要出盈利警告
最近流失一位主要顧客

Catgirl係咪好有錢？

有機會了

不再相信童話

圖已cap